大英帝國而家仲有乜野文化影響力?

Harry Peter 完左
James Bone 回塘
Beetles 之後再無樂隊
Mr bean 又唔再出
皇室文化比隻bitch污染左

炸魚薯條

佛系抗肺炎

消化餅

推動緊Stand with Hong Kong文化囉柒頭五毛

premier league

比m 記取代左

美國開始先

皇巴拜勁d

唔google 都唔知係英國野，唔計

Christopher Nolan

most watched league

又唔會，你試過就知唔係m記比得上。
隨便1檔都好食

英國口音

Afternoon tea

連美斯

茄汁焗豆

好來烏

FRENCH FRIES

Emma watson

英女皇

選擇題

落咗妝今時今日仲有冇人丁

其實好多演技好的演員都係英國人來
雖然都去晒荷李活

重有好多嘅，好似你套西裝咁都係英式。
雖然美式同意式都有，但普遍都覺得英式好睇。
好多建築都係英式
重有基督新教，喺世界上都好多信眾。

大把啦香港更多。你唔覺啫

英超

英國唔叫薯條做法炸
叫chips
m記那種就叫法炸

🚬

得番on9先生

我都即刻諗起

是蜜味焗豆

Dua lipa

英國菜依然係世界頂級既黑暗料理

Thomas 火車頭

好多人嘅童年陰影

Manchester United

好撚正

英文

英式早餐
其實我覺得正
不過要喺英國食，連杯牛奶都新鮮啲。
香港茶記不了。

英式蘋果批好多鬼佬鍾意。但我就不了
重有英式曲奇(叫bread)，熱香餅都係英國嘢

陰影呢個真 好撚恐怖

英國 日本 兩大文化大國

Killing Eve 算英劇定美劇

Doctor Who
越出越垃圾

細細個已經覺得好撚癲
如果唔係電視播開再mute聲你講話deep web流出我都信

Benedict Cumberbatch

ielts

有時睇片見d英國菜都覺得唔L係路
我心諗自己正常煮都唔會咁喇…

全世界都用緊英文唔係文化影響力?

美國呢on9?

靠美國

以前 Burberry，英國男裝，Rolls-Royce, jaguar

而家唔知仲有乜

如果美國唔係用英文，今日英文地位=法文

世界最強球隊 - 利密浦？

美國好新下
其實中國都係文化大國
不過俾班支那人污染哂

應該話果陣北美大戰法國佬打贏英國佬
就變左法文

樂壇仲算唔算？

rolly-royce 依家專注做大野
MTU diesel 先啱啱俾佢收購埋

British accent

得罪講句 我覺得美國嘅文化輸出太過商業化 比例上有好多都係pop culture
影響好短暫 比唔上有歷史淵源嘅歐洲

漢文化影響都幾大，學亞洲語言都冇可能冇中文嘅影響

但偏偏美國就係用英文

美國用英文都唔係咁理所當然 美國大量德裔 意大利裔 波蘭裔 拉丁裔 但最終英文都可以係美國成為主要語言

Agger，雖然大部份人都鍾意但有時覺得好俗，尤其係商業片。

出生： 1990 年 4 月 15 日（30歲），法國巴黎

漏咗雙層巴士

Queen

McLaren

影響港女，成就ABC

諗起仰望星空派

快餐 m 記 kfc 可樂 牛仔褲 電影 音樂 hiphop cartoons iphone

而家加洲3成人講spanish

你知唔知abc 個a stands for what?

美國係英國既延伸
英國心底想做，但係現實過唔到自己果關既野，就係美國做緊既野

DYSON
買風筒風扇都要用貴幾倍價錢

淨係英超已經屌打

皇室...

mini cooper

好撚難聽 美國好好多

俾人買起晒

基督新教開頭係路德會（信義會） 不過英國主要有聖公會同埋循道衛理 仲有蘇格蘭長老會（宣道會係由長老會走出嚟）不過香港本身冇乜長老會/傳統改革派教會

話說依家香港嘅聖公會係自治 唔係英國教會管 所以嗰隻管浩鳴做到死都唔使落台 （呢條撚樣保陳同佳又唔係真心想令佢自首 佢咁嘅行為完全破壞晒教會威信）

英文=國際語言

Peppa Pig

已經冇地位

皇家音樂學院鋼琴考試，喺香港家長之間簡直係神聖不可侵犯

55

Massive Attack

英文。

奇異博士吖ben

你當英倫band sound死架

仰望星空

劍橋牛津

你係咪真係聽過
雖然非倫敦口音都難follow

就係聽過先覺得難聽

美國口音都好撚難聽

勞斯萊斯

利物浦

上年有份報告話英國軟實力世界第一

The end of the fucking world

左鳩最撚多

其實黑人種族歧視嘅問題真係有咁嚴重咩？

啱啱睇咗YouTube BBC WWII 第一集

In the 1920's the US wasn't bothered by the expanding Japanese militants.

because in that decade the whole US was distracted by something else - pleasure

現今 西歐人 日本人 澳洲人 加拿大人 感覺幸福安穩 唔理ChiNazi

希望佢哋快啲醒

白人英語國家裏面，我覺澳洲先最難聽

the queen

澳洲我暫時未聽過, 唔識澳洲人

佢想講扮abc

最難聽係扮人哋國家嘅口音

和她的哥基

m記冇咁大條炸魚食

碧洩

法治精神,
無左佢, 無現代文明

好似英國先叫法炸？

點會
有名你叫fish and chips

鰻魚凍

Inside number nine

Barbour

Mr bean係英國？
我真係睇到笑L咗

喺本土比Kebab打柒了

啤酒，大麻，可卡因

英國三寶

Mr. Bean is a British sitcom created by Rowan Atkinson and Richard Curtis, produced by Tiger Aspect and starring Atkinson as the title character.

我都覺 好難頂